有冇人知e2隻咕咕雀幾大？

今朝比佢2隻嘈醒，跟住就見到佢地個巢啦

仲好似未出齊毛

紅燒乳鴿一流

只睇到好多蟲

過多個幾星期應該識飛

利申：9up